［支爆］四十多年來首次！中國首季GDP收縮6.8%

China’s economy shrank by 6.8 per cent in the first quarter of 2020, the first contraction since the end of the Cultural Revolution in 1976, confirming the economic damage done by the coronavirus pandemic.

Coronavirus: China’s economy shrank for the first time since 1976 in first quarter

篤完數都6.8

勁 成功保6

成功保6，不過係負數

中式運算-（6.8）=6.8